For leverandører
================

Bestilling av oppdrag og tjenester
==================================

Det er kun [styret](/styret/) for sameiet som kan bestille tjenester fra leverandører. Tjenester bestilt av seksjonseiere eller beboere må betales av disse. Endringer eller tillegg kan kun bestilles av styret.

Krav om sluttrapport / FDV-rapport
==================================

For vedlikeholdsarbeid eller arbeid på byggene ønsker vi at leverandører sender en [sluttrapport](https://www.prosjektveiviseren.no/node/86/part/all) med oversikt over hvilket arbeid som er utført og eventuelt annet arbeid leverandøren mener at må utføres. Sluttrapporten skal også inneholde tegninger o.l. dersom dette er utarbeidet. Slike tegninger skal sendes digitalt. Sameiene betaler ikke sluttregninger før sluttrapport er levert, med mindre annet er avtalt på forhånd. Sluttrapporter kan sendes på papir til [adressen til sameiet](/kontakt/) eller (best) på [e-post til styret](mailto:styret@fb2.no).

Fakturering
===========

Se kontaktsiden for fakturaadresse til sameiet.
Vi ønsker 30 dagers betalingstid for fakturaer.

På vegne av beboere
===================

I enkelte tilfeller koordinerer styret utskiftinger eller oppgraderinger på vegne av beboerne. I slike tilfeller skal regningene sendes til hver enkelt seksjonseier. Styret vil dele ut adresselister i slike tilfeller.

Spørsmål
========

[Ta gjerne kontakt](/kontakt/) dersom du har spørsmål!
